Rannamõisas 7. Mail 1881 Nr 5
Kohtu korapärast olid koos: 
Kohtuvanem K. Lensmann 
Kõrwasmehed P. Reining ja K. Sõrmus
Kirjutaja M. Käärt
Ei tulnud kaebptust ette
Kohtowanem K. Lensmann [allkiri]
Kõrwasmehed: K. Sõrmus  XXX ja P. Reining  XXX
Kirjutaja M. Käärt [allkiri]
